英文口號：Police Force Disband Now

Police Force
Disband Now
國際戰線

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

自推(1/10)

自推(2/10)

自推(3/10)

唔好意思借個位

聽日係反蒙面法之後嘅第一個工作日
求下大家
和勇一家，合力三罷！
要做到被罷工嘅情況！

自推(4/10)

自推(5/10)

自推(6/10)

自推(7/10)

自推(8/10)

自推(9/10)

自推(10/10)